有冇人喺動物管理中心接過流浪動物？

聽聞漁護處4日會人道毀滅動物， 有冇人接走過d貓貓狗狗經驗分享？